巴黎每個週末都暴力示威 我地一於經常野餐話俾佢地知邊度先係優閒之都！

食得飽嘅話記住做運動呀
短跑衝刺鍛煉下體能都唔錯

例如聽日同下個禮拜四都唔錯

食下菠蘿腸仔都幾他調